人潮逼爆深圳灣口岸5小時 港人：有帶菌者即中招

特首林鄭月娥未有完全封關，深圳灣口岸仍然容許出入境。《蘋果》接獲讀者提供的相片，顯示今日從深圳灣入境香港的人士逼爆整個入境大堂，讀者目測約有上千人等待入境，排了5小時才成功入境。他質疑：「如果入面真係有一個帶菌者嘅話呢度大部份人都會中招」，建議安排空曠地方等待。

相關新聞：【動即影】謝婉雯醫生的病人：17年來，都是人禍！

該讀者指，妻子在下午4時欲從深圳灣入境香港，出境大陸時比較順利，但到了入境香港時，卻發現現場大排長龍，幾乎爆逼整個入境大堂。他估計現場約有1,000人等待入境，「人數好密集，好多人都好鼓譟，排咗5個鐘先入到境。」他指，每個人過關平均要用10至20分鐘，他擔心只要有一人確診，1,000名等待入境的人士會中招。他認為深圳灣屬於較空曠的關口，入境可以安排在空曠的地方等待，毋須逼在室內。

該讀者又指，1,000名入境人士中香港人及大陸人數比例均等，相信一部份人士屬於DSE學生，原因是DSE沒改期，他們惟有來香港應考。

相關新聞：【武漢肺炎】拒靠強國原料遠赴土耳其造口罩 良心商人質疑港府巨額資助益某政黨

政府從上月8日凌晨開始，規定所有從內地抵港人士均須接受強制檢疫，包括香港居民及外地旅客，其間不得離境，如抵港前14天曾到過內地亦須受檢疫，健康申報、體溫檢測等措施將會持續執行。

《蘋果》記者

屌，今日條街多左好多強国樣既人
你地信唔信班人有隔離

唔信
信

我唔信囉

死支那賤種

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

我尋日都講過啦

有無見到大劣拖喼周圍走？？

無人理嘅，政府又鳩黎，區議員又無視，選果時就乜乜乜，選完就潛曬水。

講真，幾百人就check到，衝幾萬人落黎，你check得幾多，當有人無隔離又無俾人check到，一傳十，十傳百咁衝落黎，咁封關黎做乜，不如回復正常。

醫護就死守

高層就厭爆得唔夠勁 ....

呢班係腥港人呀
遊客好似入唔到境呀
因為普通旅遊簽唔夠14日

會守規矩既多數係黃絲
尤其有少少長期病既長者

周街見到班唔怕死咩都唔怕既支那樣廢老
等睇第2波大爆發

政府根本睇死隻病毒無料到

新聞最後有講

該讀者又指，1,000名入境人士中香港人及大陸人數比例均等，相信一部份人士屬於DSE學生，原因是DSE沒改期，他們惟有來香港應考。

早幾日已有新聞話深圳開返來香港簽證

該讀者又指，1,000名入境人士中 腥 港人及大陸人數比例均等，相信一部份人士屬於DSE學生，原因是DSE沒改期，他們惟有來香港應考。

唔好睇小佢地

大陸有假結婚已經係常事

依家有假認老豆老母，一個落左黎，就申請冚家落黎呃綜緩，一係就扮低收入呃津貼

依家新公屋邨，全屋都可以係大陸人

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

琴日深圳灣入境香港居民1,587人次內地訪客211人次其他訪客9人次
扣埋啲中港車貨車司機,應該得一千人到要檢疫

而家北區同大埔校長會仲話要政府俾班支那考生入境住隔離營

呢條5毛分化能.

區議員遊行左幾多次, 開左幾多會.
777有理九過區議員咩??

777唔理就唔洗做，又五毛又分化嘅，有問題就遊行，唔妥協就再遊行，再唔妥協就燒？
區議員係帶出個問題俾政府，就叫做好地區工作？

咁唔怪得佐敦南區果個禁經典都選到出黎，帶問題出嚟有邊個唔個唔識，你下屆想選，我選你都得。

4萬幾蚊一個月，又有實報實銷津貼，計曬一年過百萬，選個帶問題出黎俾人解決，解決唔到就遊行，都幾易做。

係開番簽證
但普通旅遊簽黎唔到 因為唔可以逗留>14日
所以呢班全部腥港人/拎探親/學生/工作簽

冇睇小佢地
我原意係指呢到咁多人都係腥港人
並唔係黎旅遊嘅人
所以腥港人問題係非常嚴重

呢班先水貨要員，好快啲日用品又俾佢地搞到無囇

呢D唔係分化,係咩野???

區議員做左好多野,唔係無做野!!
你講到佢九坐唔做野.

你根5毛打手!! 區議員做左咁多野,反而九小區議員.

唔係小政府唔理市民!! 呢D米5毛分化玩法.
指鹿為馬. 有做野當無做野!!
政府錯就話區議會錯.

真係解釋俾你聽都廢鳩事，你繼續沉醉係自己世界啦